[
 {
  "Question": "మేరి వయస్సు వారి సోవరి వయస్సుకు రెట్టింపు. 5 సం||ల అనంతరం మేరి వయస్సు వాళ్ళ సోదరి వయస్సు కంటే 2 సంస్థలు ఎక్కువ. అయిన మేరి వయస్సు ఎంత ?",
  "A": "5years",
  "B": "3years",
  "C": "4years",
  "D": "6years",
  "Answer": "4years"
 },
 {
  "Question": " 5 సం॥ల అనంతరం రేష్మ వయస్సు 9 సంబల క్రితం ఆమె వయస్సుకి మూడు రెట్లు. అయిన ప్రస్తుతం ఆమె వయస్సు ఎంత?",
  "A": 12,
  "B": 13,
  "C": 14,
  "D": 16,
  "Answer": 16
 },
 {
  "Question": "ఒక పట్టలు జనాభా 1000 పెరిగిన తర్వాత ప్రస్తుత జనాభాలో 11% తగ్గింది. ఇపుడు ఆ పట్టణ జనాభా మొదట ఉన్న జనాభా కన్నా 32 తక్కువ. అయిన మొదట ఆ పట్టణ జనాభా ఎంత?",
  "A": 160000,
  "B": 15000,
  "C": 1000,
  "D": 10000,
  "Answer": 10000
 },
 {
  "Question": "15 సం॥ల తర్వాత వయస్సు, ప్రస్తుత వయస్సుకు 4 రెట్లు, అయిన మేరి ప్రస్తుత వయస్సు",
  "A": 4,
  "B": 3,
  "C": 5,
  "D": 6,
  "Answer": 5
 },
 {
  "Question": "ఒక జింకల గుంపులో1\/4భాగం భాగం అడవికి  వెళ్ళాయి. మొత్తంలో1\/3 వ భాగం వచ్చిక మైదానంలో ఉన్నాయి. మిగిలిన 15 వది ఒడ్డున వీరు తాగుతున్నాయి. అయిన మొత్తం జింకల సంఖ్యా",
  "A": 46,
  "B": 36,
  "C": 72,
  "D": 27,
  "Answer": 36
 },
 {
  "Question": " శేఖర్ తన వద్ద ఉన్న మిఠాయిలలో పావు భాగం రేణుకు, 5 మిఠాయిలు రాజీకి ఇచ్చాడు. ఇంకా తన వద్ద 7 మిఠాయిల మిగిలి ఉన్న అతని వద్ద మొదట ఉన్న మిఠాయిలు ఎన్ని?",
  "A": 14,
  "B": 16,
  "C": 17,
  "D": 18,
  "Answer": 16
 },
 {
  "Question": "హేమ వయస్సు, మేరి వయస్సు కంటే 4 రెట్లు ఎక్కువ. దీనిని రెండు చరరాశులలో రేఖీయ సమీకరణంగా రాయగా\n\n",
  "A": "X+4Y=0",
  "B": "4XY=0",
  "C": "X-4Y=0",
  "D": "X\/4Y=0",
  "Answer": "X-4Y=0"
 },
 {
  "Question": "ఒక సంఖ్య యొక్క 3వ భాగం దాని 5వ భాగం కంటే 4 ఎక్కువ. అయిన ఆ సంఖ్య",
  "A": 30,
  "B": 50,
  "C": 20,
  "D": 40,
  "Answer": 30
 },
 {
  "Question": "రెండు ధన సంఖ్యల భేదం 36. ఒక దానిని రెండవ దానిలో. భాగించగా వచ్చు భాగఫలం 4 అయిన ఆ సంఖ్యలను కనుగొనుము.",
  "A": "48,18",
  "B": "42,12",
  "C": "48,9",
  "D": "48,12",
  "Answer": "48,12"
 },
 {
  "Question": "మూడు వరుస సంఖ్యలను 10, 17, 36లచే భాగించినపుడు భాగఫలాల మొత్తం 10 ని ఇచ్చే మూడు వరుస సంఖ్యలు",
  "A": "50,95,52",
  "B": "60,51,52",
  "C": "50,51,70",
  "D": "50,51,52",
  "Answer": "50,51,52"
 }
]
